九巴 城巴 HKTVMALL係我地罷市首要目標

大家可以上 九巴 城巴職工會同hktvmall 呢幾間機會大嘅fb留言罷巿及按章工作

Hktvmall

九巴職工

城巴職工

大家出少少力去爭取

講過幾撚多次，唔好搞交通工具啦，而家要人出立法會呀天才，鍵盤戰士夠數架喇

你可唔可以諗清楚你爭取緊啲乜先

推

Wiki wong當年香港為你撐到底，你係咪都要比d誠意？

如果你搞 一定會多d幫親你！

搞啦搞啦 有咁大搞咁撚大 分化哂香港人就最撚好

分你老母化 兄弟爬山有咩問題？

多d大商家支持又有乜問題？

槍口對外啦

立會一定去

罷工一定繼續

冇衝突

搞到遲送貨連登仔又屌架啦

收皮啦三毛

wiki 投左共好耐啦

屌你老母個臭撚柒死鳩爛撚臭化鳩閪
搞咩都唔好拎公共交通工具搞，阻人返工返學，仲可能阻救護車
你咁撚人渣，唔好去埋醫院ICU搞埋病人添，死爛閪

反惡法係應該支持
你可以絕食、自殘相逼，但不能以損害，甚至傷害其他人嘅方式嚟反映意見